# dj-booking-room

original project -> https://github.com/tejasjoshi01/fossee_task

home page template -> https://freehtml5.co/luxe-free-html5-bootstrap-template-for-hotel-website/

login template -> https://bootsnipp.com/snippets/vl4R7

admin : jazzmin

# Booking Room
booking room adalah sebuah project kecil, yang memungkinkan seseorang memesan sebuah gedung atau ruangan untuk pertemuan rapat dan lainnya.

Pemesan ruangan dapat memilih sesuai tanggal yang mereka inginkan, jika ruang tersedia.

pengelola menambahkan ruangan yang tersedia
NEXT ->> pengelola gedung hanya melihat dari halaman dashboard, gedung atau ruangan mana saja yang sudah dipesan.

# installasi
1. git clone https://github.com/edikartono-com/dj-booking-room.git
2. membuat virtual environment dan aktivkan
3. install pip install -r requirements.txt
4. python manage.py runserver
5. buka halaman 127.0.0.1:8000 di browser kesayangan kalian

admin/pass: admin/admin123

# Next
1. checkout menuju halaman pembayaran
2. sedang dipikirkan Hahahahaaaaa
